今日行返屋企果時比班mk療

以下係我既經歷：
mk群：
me：
：喂
：（行過唔理）
：叫你呀on9仔 跟住圍住我走唔到
：點呀
：你大佬係邊個 跟邊道架你
：喂 我獨仔黎架wo 冇兄弟姐妹架wo
：拍我膊頭：你玩撚野呀
：喂 唔好郁手郁腳 我跟過菜李佛架
：成班人圍過黎 你玩野呀
：哦 玩人多呀 人多姐 我叫人黎 （拎左隨身個銀雞吹響佢）成班人望過黎 保安都行埋過黎
：你好野
：喂 少少啦

嗯

喔

屌！你唔好話一枝穿雲箭，千軍萬馬來相見！？

0分重作。。。

冇是咁的
0/10

唉也 d車拍咁埋替死咩

腹肌都冇 零分重作